所有嫌老豆老母窮既人 你地永遠不會成功

因為你地本身就係廢
自己廢就嫌父母垃圾黎合理化自己係一個廢柴
將自己既責任推埋落老豆老母度
如果你係真係有料 無論你係窮人家底定係有錢人家庭
你都可以成功

都係個句啦 你老豆點窮法都俾佢最好既野你 希望教得醒一啲不孝子

難度既分別

樓主個名好好睇

都係既
不過有時間怨天尤人 不如諗下自己點樣加人工 點樣增值自己好啦

你條死窮撚啱啱生完仔？

我唔嫌佢地輸 嫌佢地不思進取 窮人思想

利申一邊怨一邊學野
發誓唔會好似佢地咁

你真係未見過啲自私到仆街既老豆
老豆本身已經窮 之後一有錢都唔會洗錢落自己仔女到啲仆街
睇怕你都係未見識過

如果你係真係有料 無論你係窮人家底定係有錢人家庭

大錯特錯

窮人有窮人思想唔係好合理咩

你仆街啦 係連登開d咁既post

有咩高見？

開引戰刷存在感？

呢個年頭邊有人想生仔

唔合理

唔明你用意係乜野？

窮人有有錢人思想仲唔合理

你點知人地老豆係點
你有個又窮、又賭錢、講兩句就郁手打鳩你既 老豆仲會唔會咁講？

跨代貧窮一早做過哂研究，
唔講咩公屋私樓，
連一間自己房既私人空間都比唔到下一代、連下一代想去興趣班都嫌貴唔比去、連校服都要著二三手，知唔知對小朋友心理幾大影響？

其實好難叫一個有家庭負擔既人玩進取嫁喎，自己可以唔食姐，如果進取完搞到連仔女都冇飯食點算？

收皮啦 拉

對唔住 我講得唔夠好
我主要想講一啲屋企窮 但已經盡量滿足佢地 而又不知足嫌老豆廢既不孝子

窮人唔代表志窮真係講得無錯
嫌老豆廢既正正就係志窮

點解咁都有女？

唔會話你無道理...
不過咁,如果老豆係李嘉誠的話,
就算個仔幾廢,都可以成世都唔需要為錢而煩惱,亦可以一直享受頂級生活品質

假如生活係窮困人家,要用幾多努力同運氣先達到?
或者,有無可能達到?

你阿哥應該好靚仔

我服你

又肥又矮唔過170

香港得一個李嘉誠咋
我深信你係有料有頭腦既 肯努力一定可以跳離窮人線

不過我相信連登好撚多自以為自己好有料好聰明只係老豆老母窮先搞到自己無得發圍既廢人

比咗少少鼓勵我

隔離post先有個26歲搵5皮
都俾d廢柴屋企人拖累到女又無錢又無要食麵包

咩post

Link

食狗者，不得好死

問題係教壞下代

樓主咪係個啲以為自己看透一切既7頭

屋企有錢可以直送你入哈佛，根本就唔使做，都已經係成功人士。
無錢書都無得讀，要幫屋企打工揾錢，請問點成功

太窮果d就唔好講la，真係父母既錯

老豆 ：呀仔 呢1m我從細細個就儲起 加陣留咗比你

何謂成功？ 窮人同有錢人對此嘅定義已經有好大分別。
完

覺得自己一個養起頭家好辛苦

搵工已經成功
自力更生

我一年賺球半
想請佢哋旅行又屌
搭的士想慳時間又屌
Ipo借孖展抽又屌我冒險
轉工收到好offer又叫我唔好轉，無謂為左一年多幾十萬就冒轉工風險

上面係真人真事。我明白佢哋出發點係為我好，但係下下因為孝順聽老竇老母話係戇鳩

因為佢哋窮，所以導致有戇鳩思想你唔可以怪佢哋。但係比佢哋戇鳩思想束縛自己嘅可能性，就係你自己戇鳩

當佢哋發覺我唔聽佢講又好似冇乜嘢，就冇講嘢了

又見到愚孝撚

月經

屌樓主得把口
你屋企係窮嘅，父母係仆街嘅話
你唔會打得出呢篇文囉

一開game
人地出世有樓有車有錢齊裝
窮人一出世就負撚緊數

有幾多個世界冠軍可以負錢打到上頂
有時唔係能力問題
係世界局限左夢想